統計！有幾多巴打叫過雞？

絲打投票死全家

有=正評
無=負評
唔投既巴打臭鳩爛春袋

投票既絲打全部都係你屋企人

係男朋友同老公

爸爸有叫過, 鳩兒亦都硬了

投咗

去日本時叫過

Cooooool

你應該問25歲以上
呢到好多小學雞架

咪係
成車學生哥投乜鬼

而家好早熟